比d 要求我 我幫你揀最適合你移民嘅國家

請岀招

無蝗

無支那人

一定係瓦努阿圖啦!

大撚把支那人囉青山撚我咩師兄

Error 404

唔Check你海外資產，唔洗做野每月可以拎綜援，當地有公屋住，醫療福利好。

申請已獲批！

了解左巴打過往紀錄
個人偏向極端

推介移民地點為 敘利亞

買個島建立一個自己人嘅地方把啦

波蘭

想我骨都無得執

有譚仔食

日日有免費蝦條

天氣14至0下幾度
人民質素高

一定有女屌
長期陰天
醫療福利好

乾淨

梵蒂岡

移民火星有冇得諗

雲南女兒國